多謝229太子手足，香港人，係時候翻嚟啦

我之前喺度諗香港人去咗邊但係原來大家一直都冇忘記831,琴日我見到嘅係香港人返嚟啦，多謝太子手足

每一場抗爭都係暴動，每一個抗爭者都係挑戰政權嘅恐怖份子，係暴徒。

但係呢個係暴政加諸於香港人嘅罪名，欲加之罪，何患無辭？

歷史係由勝利者寫嘅，赤匪1927年反國民黨嘅反抗，比國民黨形容為秋收暴動，但係毛甴東奪權後即刻改為秋收起義。

所以有一樣野好想講嘅係，香港人，記住。

贏左你就係革命，係起義；贏左你就係革命先驅，係抗爭者。輸左你就係暴動，係反動；輸左你就係暴徒，係恐怖份子。

#革命許勝不許敗

推

琴晚
我只有一句
我屌

Agree

我真係諗 我屌，太子咩事呀，咁多人嘅。

好掛住你地

香港人翻嚟啦，唔好停

up

我屌，吹咗雞幾日喇

推呀

我係諗
我屌
啲胡椒球唔撚洗錢㗎

和勇永不分，各自努力！一齊贏！！

班狗唔知道自己有錯
個個被洗腦
就算被打壓無曬手足出尼
都會被我們詛咒
然後下地獄也不好過

香港人堅持

sor 我變左幾秒港豬